一句講晒，美股SS，升幾多走？

逃生門己開，今晚升幾多走人？

s你老母閪

我屌你老母

道指32857

屌你老母臭西

納期的確係夾緊淡倉

識嘢

GME SH撚話到32857先走

夾得好勁+195 +306

應該追貨
定反手put?